如果當日出線嘅係日本.....

今日同巴西會唔會有得打
甚至入四強嘅係日本

> >

我不嬲當比利時輸左，屈高都算贏？

巴西係要無運嘅 對日本都會輸

川島救到個幾球咩

救撚到咩
古天奴上半場個球都收佢皮啦

比利時個龍真心要讚

日本2-3比利時
巴西1-2比利時

比利時＞日本＞巴西

崇日狗出左局就咪再提啦

的確，日本個龍門太垃圾

日本贏咗嘅話，我覺得都係會巴西贏，日本一開頭入到俾比利時都係因為好運

咪撚衝出黎柒啦

真係唔差，踢緊邊到？

係呀係呀
屌打埋法國英撚捧世界冠軍添呀

Google都唔撚識？問問問

出到線既話入硬決賽

恆大

日本2球都實力射門
比利時1球負碌1球屈高1球偷雞

球星隊喎

贏撚硬啦

比利時贏咗都贏咗啦咁多解釋嘅
唔通話德國輸咗又因為當年二戰輸，唔通又話莫斯科風水唔好啊

高圖爾斯全場8次撲救， 有幾球就到死角位都救到出黎，日本個龍得咩？

其實開呢個post唔係話日本贏到比利時
日本輸俾比利時係確實 無花無假
只不過係照個場狀態討論有無機會走得更遠

日本個龍 累死d日本妹，我睇住日本輸 啲日本妹喺度喊

兩次都係射龍原來係好運唔係技術

格左幾日又要打下J

如果唔係最係球反擊，今日⋯⋯